曼聯無費Sir,阿仙奴無雲加，呢兩舊就連屎都不如

同唔同意